有冇上試過生牙倉? 係咪要搵醫院搞

上年已經X光照到有陰影 果時未有倉
之後冇理到就咁補牙 半年前開始 發大 但冇痛就冇理到

應該都要杜牙根

公立醫院無牙科

笑話?

請問邊間有

牙倉放農 驚要全身麻醉

生過係門牙對上
但果排太忙無理到
幾個月後無事

聯合？

睇牙醫都可以喇 啊媽之前生過
好快可以整完